---
title: "Toto"
date: 2020-11-15T16:54:04+01:00
draft: false
---
Pour plus de détails, rendez-vous sur https://gohugo.io/overview/quickstart/

installez Hugo sur votre ordinateur : rendez-vous sur https://github.com/spf13/hugo/releases, téléchargez l'installeur correspondant à votre système d'exploitation et lancez-le
